偷香油箱囚4周 中國男：希望箱上寫明攞咗係犯法

內地男子持雙程證到港期間，在西貢蠔涌車公廟內涉嫌搬走「太歲殿」內一個載有逾萬港元香油捐款箱，當場遭廟祝的兒子撞破，被捕內地男被控以一項盜竊罪。被告譚文華今日(4日)再到觀塘法院應訊，他本來稱認罪，卻爭議失竊金額，法庭惟有排期於4月初審理，但他聞言又表示不想再等，終認罪並同意全部案情，被判監4星期。

案情指，本月1日案發當天早上9時許，車公廟職員見被告用一紙箱載着廟內捐款箱離開，遂報警處理。警方到場將被告拘捕，警誡下他表示：「我冇錢，所以我偷」。之後他進一步承認，在廟內工具箱找來鉗子將鎖着捐款箱的鐵鏈剪斷，再將箱搬走。

法庭先查問被告背景，他表示今年37歲，為一名眼鏡推銷員，今次是來港公幹，上月28日下午從珠海入境，案發當日到車公廟參觀。他向法官強調：「我今次嚟都唔係做啲犯法或者傷害香港市民嘅事，我喺呢件事上係有錯，希望你輕判一啲，Thank You」，之後他補充：「我都係信佛嘅，我諗住攞啲錢去做善事，幫啲有需要嘅香港人，但你一定唔會信我啦，我只希望日後響呢啲捐款箱上要明示攞咗係犯法嘅」。

法庭判刑時指，雖然被告無案底，且認罪顯示悔意，但因為涉案金額大，被告又曾使用工具協助犯案，故判即時監禁是合適的刑罰。

可以體驗埋香港監獄生活

支那人邏輯

咪啦 仲要香港人養埋佢

千錯萬錯, 一撚定唔係自己錯
支那人邏輯

他補充：「我都係信佛嘅，我諗住攞啲錢去做善事，幫啲有需要嘅香港人，但你一定唔會信我啦，

E個支那人好幽默

希望每個人身上寫明殺左我係犯法

我個頭都冇寫明隊冧我係犯法

應該送入青山

好好餸

親身示範咩叫強詞奪理

「我都係信佛嘅，我諗住攞啲錢去做善事，幫啲有需要嘅香港人，但你一定唔會信我啦，我只希望日後響呢啲捐款箱上要明示攞咗係犯法嘅」。

車公廟鬼係佛教，支那狗講大話都用吓腦啦

我係法官應該會改判佢去青山

使唔使喺餐廳貼個標示出嚟 你啲支那畜生先唔喺餐廳隨地屙屎？

以佢邏輯
如果有一個香油冇寫明
就可以偷得合情合理

烚蛋係玩鳩班素食能？

呢個大陸人唔識玩
居然比人拉左。唔係無罪番大陸

素撚就唔好犯法啦屌

邊個老闆請左佢咁on9

盜竊罪的基本定義
(1)如任何人不誠實地挪佔屬於另一人的財產，意圖永久地剝奪該另一人的財產，即屬犯盜竊罪，而竊賊 (thief)及偷竊 (steal)亦須據此解釋。
(2)作出挪佔的目的不論是為了獲益，或是為了該竊賊本身的利益，均屬無關重要。

偷就偷啦, 理得你拎去做咩

蝗

丁蟹

強姦犯：啲女人應該喺個西上寫住：「屌咗會犯法」

且認罪顯示悔意????

睇到都唔想食

悔意 加佢刑期

咁你喺個額頭度紋住：請勿隊冧我

咪就係香港政府係咪on9

好似素食有分咩全素定奶蛋素
比定佢唔食就由得佢 ?

係咪一定要食晒？

vegan好似有分等級
btw,入得冊仲有要求？畀埋部ps4你玩好唔好

大陸人做錯事永遠都係推卸責任

建議所有支那人入境香港前都要修畢法律課程同考埋試先

你個頭有無寫住打鳩你係犯法呀？

佢額頭無寫住唔可以俾人打，根據佢套邏輯，打柒佢係合情合理

你第一句已經唔成立
因為支那人係無邏輯

支那人已經俾共產黨教育到禮義廉，

要滅族先有救

香港人偷竊認罪啲官就當狗咁撚又串柒柒
支那人明目張膽咁偷嘢，仲要講埋啲廢話
乜撚嘢係個箱上面寫偷咗有罪
但個官撚都唔撚不突止 仲話被告有悔意

一國兩制係笑話？
香港法治先係最大笑話

四周咁少
偷巴士牌坐成年

法庭判刑時指，雖然被告無案底，且認罪顯示悔意

講d咁嘅野都叫有悔意？
直情係藐視法庭啦屌

都講左thank you啦，咁都仲要坐，香港人太不文明了

遠睇仲以為狗飯

文革出身料子係差唔多啦
根本什麼鬼都不信

他向法官強調：「我今次嚟都唔係做啲犯法或者傷害香港市民嘅事，我喺呢件事上係有錯，希望你輕判一啲，Thank You」

你落嚟已經係傷害緊香港市民, 屌你老母,Thank You

條大陸喱講嘢好有丁蟹feel

刑事都係4周咪底囉仆街

理直氣壯

印度好似幾正 出街食薄餅好撚貴

分分中工都係假 無做過野 偷呃拐騙

想知個官有無應佢

37歲 ???
57我都信

法庭先查問被告背景，他表示今年37歲，為一名眼鏡推銷員，今次是來港公幹，上月28日下午從珠海入境，案發當日到車公廟參觀。

港豬噢大橋入境

佢信佛，去偷道教錢，擺明幫派糾紛啦

希望日後響呢啲捐款箱上要明示攞咗係犯法嘅

佢個身上面有無寫明打鳩佢係犯法嘅？

保留me too權利

俾隻係香港人晨早重判左啦

死都要拿返咋砂賴鳩個箱

4星期咁便宜佢

放心, 佢個頭都無

做善事? 乜大陸人會做善事㗎咩

得啦
入啲入冊四個禮拜呃飲呃食完之後死返去支那啦

我覺得佢講得啱喎，偷神仙既錢都犯法咩？班人借神仙既名賺錢又唔犯法？

真係好撚無賴

多數食得咖喱都唔食豬肉架喎

中國教育
差唔多啦

印度餐有奶茶、肉、咖哩、薄餅
其他人淨得頹飯、方包、魚肉、豆、烚蛋
唔怪得咁多南亞人嚟

幾年前睇大時代，覺得丁蟹好荒謬
但慢慢發覺原來支那人比劇集更加荒謬好多

佢話自己信佛
入到去係咪得素食揀？

槍決佢啦

印度餐

扮傻

有寫，佢就會說不懂看繁體字啦

條友肯定之後似施君龍咁轉個頭拎單程証嚟變香港人

印度餐有豬肉

佢d支那邏輯好正

個箱上面冇寫犯法

希望支那人可以死口田
偷錢仲咁大口氣

個官忍笑好辛苦

咁我偷你啲錢得唔得呀？你叫山神即係神仙啦
香油錢係因為信徒信依個神先會捐架嘛
完全係信徒自願性參與 咁間廟都要錢先有得開架
唔信都唔會捐啦 強迫性咩 教會奉獻真係捐全部財產十分之一咩

佢老母身上有冇掛住屌咗係犯法 ?

印度餐啲豬肉係想撚尻啲蛔

且認罪顯示悔意？？

香港啲官真係傻撚左

根本就係做緊詐騙集團做既野，證明唔到有神但又叫人捐錢俾神，但D錢就用係養活所謂既神職人員。

印度餐好似唔錯

邊到有悔意 ....

痴撚線中國狗

你睇返之前香港人去日本唔守規則啲 post

大把連登仔覺得日本人啲規則唔白字黑字寫，就可以唔駛理

無計
香港過時法律
認=悔意

女人嗰閪都要紋住：插條撚入去，犯法

講得幾好
建議印度女性帶住不可強姦既牌

支那邏輯真係強大到

基本人權喎on9仔

香港人去日本（台灣）唔守人地規矩，我地會圍屌佢
大陸人喺香港唔守規矩，啲大陸人會話包容下啦

仲要養佢四個禮拜 仆街啦支那狗

警誡下他表示：「我冇錢，所以我偷」。

我偷故我在好撚豁達，我信佢真係信佛

支那人全都是賊/雞

咁都叫有悔意

大陸既話偷唔夠一個金額係唔會立案，最多捉你坐幾日

唔怪得印度咁多強姦犯

額頭寫明「有悔意」

講真唔夠營養

完全無悔意喎，仲覺得自己完全無錯，錯在無人提佢偷野係犯法

希望西上寫明屌咗係犯法

印度教徒唔食牛，可以食豬

街上面d女個閪無寫插入係犯法 咁係唔係隨便屌得？ 笑死

成功留名額做150其中一個, 過幾年就可以黎香港生活再7年就唔計做新移民

香港人學下啦!
人地山長水遠來 劫富濟貧
你就又拉又鎖咁
間廟無寫明偷錢犯法都有唔岩啦，況且仲放把鉗係度引人犯罪。
又話出家人慈悲為懷，點解唔用呢件事感化下個大陸人？

雖然隻蝗好強詞奪理
但呢樣嘢好多人奉行緊喎
冇寫到明就可以做

希望每個女人出街身上都寫明強姦是犯法

大陸仔

咁都有悔意

以後班強姦犯落黎強姦香港女人
希望香港女人個屎忽寫明屌左係犯法

希望個個女人身上都寫強姦我係犯法
希望幢幢大廈牆身都寫放火燒我係犯法

成單野真係笑料黎

希望同胞們不要再到香港這不文明的地方了

條仆街入册之前，唔該喺籮柚上面紋身，寫住：屌我屎忽犯法…

拎道教嘅錢去拜佛
應該計功德定罪孽

佢都冇鑿住「唔打得」係塊面到

都係人地既錯呀

好似考車牌咁要答岩MC同路試成功先可以入境

偷野判四星期算重

認罪顯示悔意
我睇字覺得佢毫無悔意，仲好撚寸

每日150個放哂呢班on9落黎
香港玩撚完

根本香港法律就吹佢(哋)唔脹，入去坐幾個星期就當免費食宿度假。

唐㛦姈呢

屌你老母都無寫明犯法

條友黎香港sale眼鏡應該衰埋違反逗留條件

不問自取是為賊也呀DLLM

大話連篇都叫有悔意？今次又邊個判

支那畜牲特別無恥

係囉，起大陸長大嘅人係咁，好怪

屌啦 你銀包都無寫明喺度攞錢係犯法 我點知啊

賊眉賊眼 大陸狗就係賤

個箱無寫明拎左犯法
係廟竹唔岩應該捉個廟竹坐監

佢地咁高尚正義 點可以判佢地犯法

睇戲係 罷食好大件事嫁

10隻支那畜10隻都係咁，香港10個廢中廢老有5個都係咁

所以浪費時間同大陸人講道理係極on9
你有本事就打佢一身打到佢仆街嗌救命
如果唔係唯有當睇唔到
或者卸隻鑊俾人搞

梗係學郭匪咁去靖國神社放火，食好嘢

有悔意？

正好多

China aren’t really communist at all though other than in name. They haven’t been since the late 70s. Right now they’re one of the most capitalist countries in the world

除了名義之外，中國根本不是真正的共產主義者。 它們自70年代末就沒有了。現在他們是世界上最資本主義的國家之一

除了名义之外，中国根本不是真正的共产主义者。它们自70年代末就没有了。现在他们是世界上最资本主义的国家之一

最識得剝削既就係大陸閪，到底佢地邊度黎既自信覺得自己生活係一個好好既環境
黎到香港仲串柒柒咁，如果唔係大劣無限陰司紙，然後再燒畀班賤民
你估真係咁多錢收地起豆腐樓 ? 起完又拆黎刷GDP ?
大陸狗永遠都係支那畜生垃圾賤民蝗蟲

大陸閪文化 偷呃擄騙搶
口技世界第一 東莞三十六式
問做雞 誰與爭峰
論外交 有睇周星馳都知啦 嘴炮呀！
屋企煮飯引致霧霾 仲可以防激光
有毒氣體對人體無害
除左騙子咩都假
紙皮豬肉包，頭髮豉油，地溝油，黑心蛋，豬瘟腸
知唔知點解有大頭奶粉呀！
因為大陸閪普遍智商低下
而腦一般同頭既呎吋成正比
點知食完都係朦撚一堆！
仲要有班傻閪唔識欣賞
你估呢啲国家特產邊度都食到咩
走黎食人地既奶 啪人地既針 拆人家庭搶人屋企

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚 到班畜生拎到
即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細

一句 中国又贏呀！